好希望有場決定性戰爭

贏就贏，輸就輸

唔想要咩「下次再黎，we will be back」

唔想繼續打持久戰

好癐

輸 就輸哂
你甘唔甘心？
好易下錯棋

咁咪慢慢輸

真係唔係要潑冷水... 但係睇清楚大佬係邊位，就明白呢場一定係持久戰

場場我地都俾狗打到仆街，持久戰只會越黎越多人俾狗打，越黎越多人俾狗拉

打爆左警隊，政府都唔會認輸

之後要去返點癱瘓香港社會運作方向

點為之贏呀

持久戰先有可能嬴

大家都好攰，但我地所有人陪住你一齊攰
直到可以除低面罩相擁
請堅持

堅持到底 不向惡勢力低頭

如果係一場定生死
咁一定唔會係你贏
-完-

其實做完全民大罷工罷市就好可能令到政府跪低 呢個係和理非同時亦係最有效

呢場一定係持久戰，
想玩決定性戰役根本無可能

而家係香港有末期癌
中藥、西藥、自然療法、順勢療法、手術都唔知邊樣得，
惟有多管齊下！

其實你依類打沉自己人士氣既post就咪撚出啦
起你底又唔似三毛，咁你就用下個腦先開post啦

所以更加需要be water，唔只需要齊敘齊散行動快，更加需要既係每次行動模式有變化。
唔好每次都留守得唔得？唔好每次都full gear得唔得？
人地見到班人full gear就有籍口話人有威脅（將心比己你見到一班鎮暴上晒full gear你都不安吧）
唔衝既日子咪當係補血留待日後有必要時扣。

若果真係定名為最終一戰
一輸就玩撚完咩戰意民意一定散撚曬
一日一戰就搞得掂五大訴求官警黑鄉同呢個on撚鳩政府你自己用個腦諗下有可能定無可能啦

可唔可以快啲搞罷工

遊擊戰 係要打持久

支持。講真 拖落去冇意思。你諗下又傷幾個兄弟。係重傷阿。點解仲要慢慢比佢地打

講真 又唔好怪佢。大佬 真係唔知下次又傷幾個兄弟。次次傷幾件前線。點撐落去

咁你心目中既決戰係要點？就算一決勝負都要簡個地方掛 打持久戰先對我地有利 狗得3萬隻每個星期都出幾次輪更都攰到佢地仆街啦 你要記得班狗仲有實彈未用 所以佢地點都唔會輸架 唔好話佢地實唔敢開 去過前面就知班狗已經癲撚左

決乜撚野戰
狗都三萬隻
仲未計共產黨
一定係持久戰黎

一句到底
跑馬拉松
邊個捱到最後一刻就邊個贏